陳梓維都做到議員，點解弱智唔可以叫雞同撳錢？

N賓都識放針啦

N賓好似係資優

佐X區議員 陳XX 工作時間表

08:00 起床
08:00-09:00 吃麥香麻友做早餐
09:00-13:00 到辦事處 看麻友 CD
13:00-14:00 吃麥樂麻友套餐做午餐
14:00-16:00 落公園陪小朋友玩
16:00-18:00 巡視三街紅燈區
18:00-20:00 回家，到沙XX。XX 的主題留言
20:00-21:00 對著麻友av自瀆當晚餐
21:00-21:01 與女友交配
21:01-22:00 對著麻友av自瀆
22:00 facebook議員專頁 開post
22:00-04:00 搜尋全反麻主題/留言逐一負評
04:00-06:00 到沙XX。XX 的主題留言
06:00 睡覺

哲學問題：識book酒店開房叫雞仲算唔算弱智？

已經腐皮左，癲

兩個鐘訓教點頂呀

標題笑鳩左